係咪唔會再凍返？

忽冷忽熱真係想死，又易病
係咪已經唔會再凍返？
都四月中，係咪可以換季，將啲長袖收埋

sure

聽日都已經有低壓槽 雨季都黎啦 唔會再凍

之前忽冷忽熱，病左三四次，睇咗成千銀醫生